幫手搵下馬蹄露有冇喺微博上面支持警察

查吓佢有冇講（我支持警察你可以打我了）

你睇stand news有講原因

我有睇我話佢自願被打

咪同阿邊個係機場畀人打一樣，支那媒體一定炒作